每逢天災人禍就有人出黎趁火打劫。

每逢天災人禍就有人出黎趁火打劫,以為自己玩緊現實版戰慄深隧或睇緊末世電影。呢連登幾日就有幾單。
1.賣假火酒
2.呃完錢俾唔貨
3.口罩賣貴10倍
4.賣冇用口罩，個盒印得個bfe,
但賣家聲稱齊bfe,pfe同vfe。

支那人二手口罩入盒

抗疫保命
推翻暴政